［打手］嗚呀！Bob叔又坐頭等！

新航

食人血饅頭既人

提子

引渡點睇

肥佬 不了

離地

講明反對 佢話搞緊段片講

咁你班垃圾係咪想人拍經濟艙你睇

What time is it?

咁又點呢

做乜鳩？

我都試下劍新加坡航空先 件空姐衫真係正

屌佢老母

平時就亂屌河馬

大小事都八卦，講到自己幾本土咁

大是大非面前就炸炸第第 扮唔知

出黎表態自己支持逃犯條例都好

唔聲唔聲咁，仲有口話咩社會責任

收皮啦龜頭bob

佢表左態啦 仲話會有條片講
6月9號都會見到佢

定 巴打你真係屌緊tvb果個

由mo yung件事同連登開始唔中意佢，講真佢幾廿歲人係咁攻擊個後生仔真係睇唔起佢 根本就恃勢凌人以前覺得佢片好正講野正路 講野無傷大雅 依家開始比連登仔捧到想做教主就好撚核突

個mo yung講埋啲咁撚樣嘅野喎

有好多鳩毛都未生埋嘅小學雞睇緊佢同比佢教壞緊嫁

呢啲人唔屌唔得，bob屌佢個段片只係導人向善，完全冇問題喎

得啦，你老母比狗屌緊，快入紙申請同佢含撚

完全冇意義嘅反駁

哎吔，呦唔掂唯有搵人老母屌囉，明嘅

mo yung條撚樣廢up當飯食就緊，佢就不嬲柒下柒下，我最睇唔起幾廿歲人仲係到蝦細佬,仲日撚日搵條撚樣做話題，多撚餘

果然兒登真係兒登

aggar

啱, 男人老狗成個怨婦咁
講撚到自己幾撚成熟, 咪又係同啲人地隔空對罵

仲有, 喺 forum 見人地講佢, 唔啱聽 就cap 人地既言論放上 IG
接受唔到其他意見 就淨係識返佢自己既狗兜 同佢班盲粉圍威喂

十足十 蝗蟈嗰啲 「誇誇群」 , 一定要讚美佢既 一定要認同佢既
明既, 啲暴發戶中產 就係咁撚離地同玻璃心

應該拍返條片專影坡航d空姐

連登開始反bob，睇嚟bob叔會越嚟越紅

條友應該係讀書唔成既垃圾

咁你又怨婦咁屌人做咩鳩

你盲左呀 ? 大把兒登仔爭住含佢條撚啦
搭下飛機 郵輪又要上嚟幫佢宣傳
不知所謂

得喇，返去幫你老豆執骨啦，仲得閒出黎亂鳩咁吠

請在餘生中享受單機連登。

你睇, 又嚟啦
兒登班傻仔 又成段文字之中 抽一句嚟斷章取義

明既, 啲垃圾 youtuber 教架嘛, 成條片抽一兩包嚟抽秤

啱架啦, 你地繼續睇多啲佢啦, 反正唔睇依啲片 你地無腦就唔識思考架嘛

星航飲Sling

屌 原來同冇用公子一樣
唔怪得咁大反應啦

有無巴打無返工做緊廢青?

唔好再睇佢啲片喇

你條廢柴就算撚柒數啦
兩個都30幾歲人
bob 叔就unun 腳上晒岸
你條廢柴就仲ff 自己係懷才不遇

逢紅必反又黎左
bob叔都講左觀眾無細路仔
兒登仔仲走出黎吠

睇bob叔d片真係見識到好多野

原來咁樣叫蝦細路
講得出呢啲野既人無得救架啦

人哋都話冇炒過樓

叫人應該接受唔同既意見 但係又唔比人接觸唔同既意見

唔知而家邊個似蝗蟈多啲呢

原來睇開moyung既人係咁樣黎既...

馮小姐真係好撚幸福

咁你依家咪又係咁做

兒登應該有「誇誇群」業務

呢件事上支持慕容嘅人都幾低手
成日嚴人寬己，雙重標準，有口話人冇口話自己
一係就鍾意訴諸人身攻擊、無意義唾罵
而且仲有一口不可一世、眾人皆醉我獨醒嘅語氣

手足唔洗咁認真
條友係個d 扮晒特立獨行
以為自己好有主見既on9 仔

30幾歲人仲ff 自己係懷才不遇

做咩事
明明以前雨傘都有出片講同支持
又成日屌政府做垃圾野

係咪一定要一出事就立即講 日日夜夜講先滿意？

無人想知呀, 屌你老母!!

挫敗狗你條死賤種憎人發達咪出聲囉
人地3x 歲 你又3x 歲

bob 叔就上晒岸你就仲ff 緊自己係人中之龍

bob叔唔洗靠兒登吹奏唔洗再po片喺度比啲人又葡萄又攻擊

先唔講慕容單野係幾on9
Bob叔拍d自己坐飛機既片去做分享同介紹比大家都要屌
連登仔仇富到on99
睇曬成個台港澳YouTube 有邊個人拍到呢d頭等 郵輪片出嚟呀
呢到大把兒登仔都應該坐都未坐過
人地拍出嚟比觀眾接觸下呢d野 開拓下眼界
認識平時好少機會接觸既野都要屌 人地又唔係sale緊你野 都唔明有咩好屌 有好野見識下都唔得

最後慕容單野 屌bob叔撐慕容既100%係on9冇腦
講嚟都曬氣

算啦， 留返啖氣暖肚

On9既人係叫唔醒架

Bob叔都廢事理佢地， 無用公子第時應該唔會再講讀書冇撚用， bob叔都可以功成身退了

有小朋友因為無用公子既言論， 所以唔想讀書， bob叔只係救救下一代 , 有咩錯？

果班人點會認自己係受人影響
唔讀書係自己意志黎架嘛

其實你知唔知人血饅頭點解

其實BOB叔有冇睇連登？

IG同人講左6月9見

哦～即係依家講唔掂人啦 就話人地蝦細佬啦

可唔可以唔好咁撚肉酸

連登仔繼續反bob叔啦人地根本就唔care
真正為興趣拍片既人 又點會理你地班金鐘仔

果條撚樣都叫細路？

估唔到竟然有人反bob叔
想問個D人係5毛定小學學歷

bob叔立場由高登時代到而家連登無十都有八九係同我地一致

你班撚樣係唔係覺得自己做少數派反佢好威好型

bob叔都反

睇完 bob 叔屌鳩慕容同慕容反駁返佢條片

慕容既問題係太短視
主播打機、炒倫敦金呢啲都唔長遠、唔穩定
有張沙紙先有保證

同埋佢睇錢睇得太重要
其實仲要講社會地位同貢獻

Bob 叔太急住屌佢
確實係犯左少少邏輯謬誤
但大前提都係叫啲後生仔要讀書

屌鳩啲所謂名人（KOL）灌輸啲細佬讀書無用都要俾兒登仔鬧，哩啲兒登仔真係返屋企訓啦
仲要條柒頭扮撚哂嘢話自己無講過叫人唔讀書
明知自己啲對象仲係啲中學生，都仲要講埋啲咁嘅嘢，係咪無腦呀

有冇人知Bob 叔啲背景？？🙈🙈

🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔

Sam chui?

咩人血饅頭呀 喺血饅頭啊

坐左幾耐？

原本唔識moyung 因bob叔先search 下
心諗點解個垃圾mk仔都有人會睇佢講廢話
再上黎先知兒登咁多垃圾會支持

其實bob叔洗鬼拍片屌咩
香港係要有d垃圾先知道有分別既
咁多人唔讀書 wfc？

????

無記錯佢都係香港人，本身業餘做到依家

但係佢既觀眾對象係外國人 同埋主要用英文唔係中文

賣得一棟叫炒樓狗

純粹講返有個咁既channel係香港人開，本身專於飛機

明白既 我本身都唔知有呢個channel 就咁睇好似幾正

佢咩class，咩航空公司都肯坐，由一開始自己閒時去坐做review，攪到今日有咩航空公司有event，攪首航都搵佢去
同平時香港睇開果D係有分別，資訊性多D

我話我係你老豆 你信唔信？

你拎住張寫有連登ID嘅字自拍，post上嚟
我認埋你做阿爺又點話

你唔信就等於係事實?
唔通你就係上帝

隻B&O 耳機係咪拎得走？

利申
窮撚未坐過頭等
平時坐Econ 隻耳機唔會用

應該全部野都拎得走 坐頭等用d野應該冇二手

應該可以扑野！

不如你諗下點解你無得炒

點解你反駁得咁柒

炒樓狗唔係食人血饅頭呀？屌你老母

連登紅衛兵出動！
啊無事無事收隊

笑到仆街，直接block撚咗佢啦

自稱炒過樓
過2年話冇就係冇？
梁振英都話無諗過開槍壓制呀
話呀嘛

靠老豆上岸就唔好講出黎啦

14歲去得英國讀書係咩家境大家清楚
其他有錢人又俾人話父幹

其實父幹唔係問題
唔好咁有優越感講出黎呀嘛

咁佢一開波講既野你又信？
梁振英都話無諗過開槍壓制呀
話呀嘛

你做咩事啫

笑撚到傻
柒到

係呀
中共都話無發生過64呀
為左光環講大過咪講，又無人話唔俾

其實你咁主觀 可以試下問bob叔拎律師樓文件睇下
佢得閒可能會比你睇下

係，唔知點解連登班loser 反而吹奏😂

你都係早啲瞓啦
人地係ig表咗態反對啦

我都有睇過
講左咁耐拎
咪又係冇拎 真係曬氣
選擇性失明

佢冇話依家拎
係反問緊你唔信既話洗唔洗show埋文件比你睇

所以我咪叫你去Facebook ig日日屌9佢
我唔撚信呀 快d拎律師樓文件出嚟 仆街大話狗

日日咁屌佢睇到 可能會拎出嚟比大家睇呢

屌緊班人先唔會出金鐘

我淨係覺得個空姐好撚淫and 69 cu

咪撚戇鳩啦屌 成個白痴仔咁

柒頭 講中就惱羞成怒

佢咪有講過晒
老豆有啲錢, 送咗佢去英國讀大學, 返咗香港做廣告識咗佢老婆
跟手俾咗舊錢佢炒樓又賺到

一命二運三風水, 佢齊晒
但係冇嘅, 四則陰功五讀書

佢叫人讀書都好合理, 係一個基本嘅人生保障, 叫人唔好貪搵快錢賣假嘢, 都係一個做人嘅基本道理

條MK係又屌唔係又屌喺度找渣, 一啲都冇反省過

就算係炒，炒到樓價高企成咁已經唔係因為炒
係政府on99，自由經濟到影響民生都唔干預

真係好煩
成日都乜嘢兒登仔
然後自己又log in又睇
黑人問號

算鳩數啦
每個人想點行自己條路 咪點行囉
BOB叔只係指左一條最平垣 最多人行 最保障既路出黎
啱聽 咪聽
唔啱聽 咪自己開條路出黎囉
行行出狀元
倒垃圾都可以出頭
只係有幾多個人可以成功而已

就正如六合彩 一定有人中
只不過係咪你咁解

睇冇用公仔=winner?🥴👍🏻

你up乜鳩呀loser?

又變左小朋友齊鬧交

mo yung 都唔撚係細路啦下話

講中？你話你係我老豆？

戇鳩無藥醫

炒樓有咩問題？自己買唔起話人炒？

利申：無樓

炒股炒樓起家既youtuber不了

見到頭一個回覆正皮多過負皮真係登依道D00後可憐

我記得係老豆俾左舊錢佢，佢係股票市場扑中左個no. 賺到第一桶金wo
樓我記得剩係講過換左一次樓同埋買左個單位俾阿媽住
鬼有講自己炒樓

重點
連登仔仇佢都係因為
讀書同投資舊錢係屋企人俾落
之不過人地投0岩胎你吹得佢脹咩
睇片就睇片啦

連燈仔口頭禪

On9仔

連登仔唔好話父幹
你靠自己搵到錢/買到樓etc都會屌尻你，總知要個個都陪佢做地底泥

基本上佢地係現實有咩不滿
就上連登開地圖炮
bob叔已經算親民架喇，肯睇下兩登聽下意見
仆街d既可以話上兩登係浪費時間
之後玩車，酒，女人都仲得

你而家飲既咖啡，著既衫，用緊既手機 都係食緊落後國家人民既人血饅頭 點睇？

佢梗係有講過啦
佢自己都冇否認
但又如何呢？

坐一之sin>Hkg how much

講過有炒樓？source ?
上次條無用話佢炒樓佢已經話自己咁多年都係賣走左一個單位，駛唔駛俾文件你地睇，上面都有圖

咁都唔叫否認呀?ok 你話係就係啦

為左光環講大話推翻自己講過既野

憑小姐好正，好想J

睇完依個post啲留言我發覺世界上無野恐怖得過窮鬼發窮惡果下真係唔係人咁品係又鬧唔係又閙

佢唔止講過一次啦
咁講係為左唔講實炒啲乜姐，唔通真係炒埋栗子咩，佢夠有話間公司炒黃豆啦，唔通又係堅

你個提問, 有人覆咗你啦
首先我覺得炒嘢係人嘅天性我冇乜說話好講
但你作為支持者唔該睇真啲
咪拖低討論質素

呢啲咪冇用公子既質素

我就冇打算同你討論你下面講緊啲咩，亦都唔算係佢既支持者
只係見到有人話佢炒樓而我認知睇過佢既片講既同之後佢就炒樓致富呢個誤會解釋番之後我唔認為佢有炒樓，先係呢個point黎反駁你，你其他講既野我覺得冇問題

一個係影響其他國家，另一個影響自己人

睇條片姐，駛唔駛起底又屌老母咁

好撚野

其實炒樓真係無問題
接近係有華人社會就會炒
你地講到bob叔打家劫舍咁

炒樓，香港其實一早想遏止，所以當初咪有8萬5
不過撞正金融風暴，商界屌到化皮先無
再加03年sars後先係買樓機會，事關人人驚死

所以而家屌炒樓班人根本只係發錯脾氣，唔明遏止樓價升温，係要由源頭著手
cut每日150, 阻止熱錢流香港買樓仲直接添啦

不過個政府咁鳩，如果阻到逃犯修例就已經要開香檳慶祝添喇

一直故話炒樓係冇問題
問題係為光環講大話

What time is it

咩光環，我唔明炒樓與否致富點解會令人可能有光環？

佢地意思係 炒樓-> 連登仔憎/基層憎
所以講大話話自己冇炒樓 = 有光環

咁更加唔係光環添啦屌

一來佢應該驚鳩咗連登仔，正所謂水能載舟，亦能覆舟。求其有d on鳩連登仔鳩up玩仇富。就是但揾個位都入撚到bob叔搞柒佢channel. 佢梗係趁連登仔未玩大佢時滅下火不過滅得柒d啫

二來要同三唔識七既網民解釋自己身家來源已經係做多咗。依個係人地私事。人地開channel都係分享煮食同旅遊啫。又唔係曬命日日食雪茄屌女，咪有鳩人囉

ok 有表態暫時唔反

比我查到佢間公司冇炒栗子炒黃豆
一撚定搞大佢 推到上報
垃圾大話狗

講真啦連登仔
有得揀既話
你寧願坐係屋企開台氹班小學雞課金比你定係拍坐郵輪頭等既片等人葡萄你？

睇佢channel,

其實佢算係一個見多識廣同有返咁上下學歷嘅人來

唔係淨喺有錢

你講野既方式咁似啲港嬸既
乜春都要搞大佢推上報
洗唔洗訓身碌地再搵區議員反映下呀？
成熟啲啦

so interesti....

啲盲粉又扮盲架啦

根本成個post , 煮家女人做既講既， 盲粉就覺得佢一定有原因既， 無問題既 , 一定係啱既

但其他人拍片講某左啲幾句野呢， 班盲粉就覺得係好有問題， 錯哂既

btw, 煮家女人 做乜唔出post咬達哥用簡體字教壞小朋友呀 ?

都係以前拍煮野食既片好睇d

上網問功課（#243385）：慕容他还只是个孩子啊

嗰班三毛黎 bob叔反共又有影響力，所以哩家就要抹黑佢

同意
同埋煮食時咩topic都講下
而家開始加旅行野開始走樣
但都好過唔熟唔食，見佢切野冼刀都登佢驚

Bob叔都反埋想問下仲有邊個Youtuber值得睇
真心問，有冇人可以介紹下

又一個無讀書嘅

我覺得係反串黎

x2

食所謂「人血饅頭」係一道德問題，定還是民族內裡問題？

人人理解能力唔同 算數啦

我中三又唔肯讀書，我唔睇拉😰😰😰

兒登即係兒登，無用呢啲不學無術嘅垃圾都咁多人撐

慕容講撚中哂啦 炒股加炒樓 唔係邊黎咁多錢

居然有人撐mo yung呢條不學無術廢青
bob叔呢d有墨水有內涵識發財立品就反

不如我預言你聽日中午一撚定會肚餓
香港致富條路咁窄實講中架

連登仔真係on撚9 我反bob就一定係撐慕容

唔熟唔食
啲語氣好乞人憎
成日以為自己好勁好醒 不可一世咁款
唔知點解會有人鐘意睇

who are you?

唔熟唔食同bob叔就係曬有錢既
正反面教材
唔熟唔食曬車曬錶但無taste, 煮野食戴個金銀潤，餐廳仲係介紹aqua , maze grill, 慢人一大拍
同埋佢煮親野9成慢煮

今次學人曬英文

遊輪同頭等先正喎
我窮撚無錢享受呢d,睇片學下野都好

馮小姐個lindy好靚呀

咁點都好過的士陳，但未到蕭叔叔level
都肯定有d人天生個樣係無觀眾緣，佢都係早d收皮好過

好少見人拍頭等咁仔細 可能我無專登搵

對於我呢啲窮撚 真係好鐘意睇

頭等都還好
bob叔差唔多坐曬全球遊輪，架架都講到足，真係學到野

可惜我暫時仲未接受到cruise trip
好似浪費咗半日響海無景點睇
又只可以睇海邊城市
road trip揸車仲開心

由大學睇到出黎做咗幾年野，由睇bob 叔教煮野食，到教奶閪，教媾女，教面試教做人，到屌政府，屌Mk，屌傻鳩；再到介紹坐Cruise, 坐first class，坐private jet

我諗我都算有少少資格評論，簡單講兩個字：高質

算吧啦， 如果你銀行戶口有一千萬， 唔通你放定期收息咩？

正路都買股票， 收股息， 等股票升架啦

係d銀行冇錢既， 先覺得買股票買樓有問題

香港樓價升跌係有好多因素， 而唔係bob叔做成， 就算世上冇bob叔出現過， 個市都係咁架啦

你地唔可以話龜頭bob

兒登老豆嚟

Bob叔拍片係正....佢係有錢 但係無係片段經常炫富話自己點樣勁 點樣叻....
雖然經常介紹飛機遊輪 我係羨慕嫁 但係佢又介紹得服舒抵死 好吸引 唔錯

見到你咁酸 我都覺得好可憐

睇正負皮數未反

有朝一日可以好似佢咁坐頭等就好

無得坐睇下都好

有錢唔洗憂但都唔會離地，有重大議題都會貼地咁講
大把好似佢依種上晒位既人超級離地，佢又無
依點先係佢最好既地方

遊輪好平 窮撚都去得

雙魚星號去越南0個d算啦
人地係搭頭等去歐洲再搭cruise

唔好意思，阻你少少位
最後個空姐好正

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

得香港人先咁中意幫有錢佬打j

歐洲都有平cruise trip, 去開果邊玩又唔要求頭等既, 可以試下

不過短trip就感受唔到長trip 2晚都係船上hea既痛苦(有d更痂線要3晚), 玩又玩過晒, 文化同西人唔同, 人地拎住杯野吹兩嘴咁又一日, 食又唔夠地道, 環境零氣氛, 食貴既又冇人食, 怪怪地咁